杜琪峰幾時出嚟找數

又話斬佢老母十碌？

推

依家係Sammi想走呀

找數呀，大導演！

許志安有話唔要sammi 咩？

偷食唔撚駛斬呀